荔景已叫所有乘客落車

如題

荃灣線停咗好耐

東涌綫

不少乘客仍逗留在車箱內，有人不滿

列車改動：將開往欣澳，不停青衣站！！

掉停班客響陰澳，天一半地一半

職員表示：青衣站設施被破壞，為乘客安全，不停青衣站

列車想關門開駛，有乘客不滿，不少人欲阻車門關上

有前往欣澳乘客不滿，與其他乘客發生爭執